而家係咪已經立左辱警罪? 鬧差佬都拉得?

以前狂屌差佬都冇你符
而家講句就要被歐6棍仲拉埋?????
辱警罪

Cls
907 再和你塞 908 美領集會

不分化不割蓆不督灰 唔係口號 要做呀

解散警隊 刻不容緩
我屌曬你地老母快啲推第六大訴求

之前已經有新聞就係一個所謂休班警制服小巴上既一個乘客，用身體壓到個人抖唔到氣，最後死左

唔係鬧
係望下都可以拘捕你

好大既警威

運輸工涉打休班警後猝死案 友人稱警員曾指死者「詐暈」

毅進推理

鬧差佬 -> 情緒差 -> 冇心情工作 -> 阻差辦工

繼續唱 尋晚聽得好開心

你班仆街毅進仔
人又廢 又懶威
塞返你入老母閪
唔比出世